⠀⠀

這天同聚於主聖殿來數算我主恩典

Pr公司又開工

庇護工場都做埋pr

不推文

？

庇理羅士女子工場

你再講
我即刻推

有冇人telegram send野單剔

護

你打錯字

我打飛機都仲得

你梗係要打飛機啦

屌你老母

秒

-.-?

=.=

笑到我仆街

臭茜醬
唔想睇

睇到跟住一齊作嘔咗標緊眼水

On9

濛哥哥

唔好叫我哥哥 叫老晒

濛狗

感情台最老係你

點睇爺爺70歲仲咁好精神

請尊重 謝謝

ok濛撚

仲要型

做傻閪多麼好

真係扯扯地 唔撚係講笑

又撚又閪好意淫

個post加埋成百歲

濛狗咁老

咪撚flirt我

爺爺70
我地三個加埋30

狗嚟講算長命

著老西先型

照鏡啦仆街

真

你聽日即刻死

都話好靚

食嘢好無謂

你咁黑心

咩品種？

唔講今日已經好好人

真係智障

點解要對我咁好。。。

品你老尾

飲嘢已經飽
好想吊鹽水

想溝你

嘴gelgel一定係芝娃娃

打點滴呀
吊鹽水笑死我

扯左

有邊個唔想

射左

芝娃娃係外星生物黎

打点滴啊

裝返兩個橙可能係

哥基 唐狗 北京狗 世一

以前有套火星人嚟地球西片 有隻芝娃娃

西摩win

細有細玩 何況我唔細

世一又點會有3個名啊 你柒夠未

八哥 金毛 狼狗

並列

車頭先鍾意

Avery都係咁講

新型狗

八哥

好地地做乜提佢

邊撚個黎

屌
好想睇多啲正面

佢個慘樣好搞笑

講起平胸就諗起

佢開咗咁多個post狙擊你都唔知佢真係好失敗

同你個樣一撚樣

好似劉青雲

雞蟲先諗起

屌拿星 無人推

有咩得罪啊

講事實

巿民劉先生先似

我好少上連登😅

個個拎返錢仲推 香港人最愛和平

我都唔想

係咪做節去街市買餸比蘋果訪問

個撚個post都見到你條濛撚

炒栗子

我其他人格黎

真 灰鳩左
認真po無人理
我d鳩po就傾幾十頁

屌你老母你Bot黎
成日新post頭3

不嬲都係咁架啦

習慣睇最新

係

pr好忙

思疑依家啲人唔識用google

用開baidu

點解冇pr公司搵我😤

知乎好用啲😅

係......
成日搬文都有真心

早啲搵我我樓都買咗🥺

你去賣相咪得

狗相上網大把

我話愛情=處女膜一句都俾人jer住

幾好搵 儲落一班毒撚fans要乜就話想買叫人畀錢

睇唔明

講一句都俾人jer

抵啦
死煩膠

AirPods 唔能出黑色係咪想迫撚死我

想開新ac

以為俾錢有機會屌

P牌好撚柒呀

買咗新earphone 我好後悔啊！！！！！！！

圖？

你既戇鳩程度開新ac都擋唔到

事實係咁
但唔係課果小小

同追星一樣
但畀錢電莖g仲貼地

初初出我覺得幾得意

每個月千鳩幾蚊波皮都冇得摸下 屌

b&o

成日改完名都話認到

正正經經叫隻雞好過

你開po有獨特風格

你果種鳩同其他人唔同層次

有甩p果陣都覺得幾過癮
長p慘撚到

特別高汁

想正正經經溝條女

真心？咁多人點認

點解咁撚rich
出撚埋d櫻桃粉紅色

邊度有得買ac

而家係咪甩唔到

我賣俾你

taobao

睇打字
唔只你架 有d傾開既都認到

肺炎陀地ptgf生意好咗
買白色

幾錢 有無p

咪撚再推

我賣比你 我突登用p ac

咁撚貴其實有咩分別

咩keywords

同問

賣呢個 30萬

開過post唔要

要上熱門

airpods都1999

咁多要求架

垃圾ac 送也不要

咪撚賤

$10要咗佢

唔好再推濛哥哥🙏🏻🥺

打鳩我囉

屌上咗熱門屌你老母

不議

買咁多把撚

咩post來

笑4

當我求你

笑到必左d屎出黎

屌 一陣班細路瞓醒就煩

波台手足ac估價區

都幾矛盾 又唔想下下屌佢地on9

我明星ac過百萬

矛條撚 係都我屌你推完走9咗去啦

呢個post我會負責任架

係第一隻狗上連登ac

你唔好再推就得

屌你食屎啦

睇你表現啦

一向好尊重濛哥你

連豬打鼓=全部人同我入嚟
連豬指人=你係五毛 你係pr公司 你係分化撚
連豬嬲=你係咪當手足係condom
連豬攞刀=黑警又殺人
連豬喊=你地再係咁場運動真係就輸
連豬鞭人=做咩xx冇人提 冇人講
同場加映波台連狗：

連鼠連貓仲唔更新

cap低左
print出黎鑲起佢先

貓好樣衰 鼠睇耐咗ok

我第二個人格尊重

掛住牙joe

推

我淨係唔推第二個人格d post

好撚多冷嘲熱諷頂唔順

咪恰

掛住愛蛇

無撚睇好耐

好撚仆街

愛狗

佢有noti

變左香討咁

幾時光復狗竇
依家烏煙瘴氣

有無睇高登咸青口個ptgf

好耐冇上

有得抽icon我先睇返

你講呢度個狗竇？

號東邪振夫剛好好笑

抽到乜

Is

上嗰陣已經抽完

竟然？我以為佢一世都係咁撚樣

奇異種子世一

cctai兄弟快爆閘

因為冇左我

冇波睇之後都冇乜去

講緊n年前

紫青爸同號東邪

原來有振過咩

9up多
好記得話打風佢老婆叫佢落街買m記

搵唔返嗰張奇異種子

我以一敵成個cctai都未覺累==

情人節有個post話女朋友織頸巾好樣衰
紫青爸話樣衰都會戴

原來狗唔識累

[img]

紫青爸個女都讀中二

小妹

孖潤腸嘴嗰幅畫

呢個唔算好老婆奴姐

細我4年咋

奇異種子改圖post好好笑
連登無晒高汁改圖post

唔戴會俾老婆罰跪階磚

狗同人比

帶個女食雪糕比老婆趕出門口

我黎

早幾日有人開post求改圖
之後第一個留言就話樓煮on9無講想點改

收吓把口

呢個有印象

OkT_T

on9

佢老婆係女人嘅典範

吊吾系牙 有人畫畀你好樣衰嗰張

good dog

湊莉久

哦我知邊張 搵下先

喊緊。。

之前搵返笑到典床

同我一樣

屌你

我牙哥淺黃

有啲唔係扮

都唔緊要
我屋企好似得我係黃
其他都港豬 平時係屋企唔傾政治

CCTAI係痴線佬扮正常人

cctai手足玩膠勁過波台

55
未撚見識過

共匪玩火，我地就幫佢撥火

400個正評

進入緊急狀態都3千幾啦

說掂佢唔好生。。。

我都鐘意小朋友
好難搞 但唔生過左個年齡就真係好難話生

要用普通話同佢溝通

勁醒 成日撚9我

見到依家D中學生講普通話都想死

她只是個孩子

諗緊出唔出門口食早餐

就算唔講普通話 用埋啲支那slang都想死
之前屌人用 俾人屌返轉頭話香港打緊仗仲捉人字？？？

我好享受😂👌🏻

快出我睡覺

是但啦 無咁好氣
睇化左

259

M底

轉個頭又谷住谷住話回家

早唞

唔會回啦痴線

早抖

食what

時代

時代冰室？

對

好難食

早餐覺得ok
午餐晚餐好小去

牛餐晚餐畀狗食

光榮>.................時代...............龍門

想打救樓主

樓豬天使下凡

佢住東九

俾番個冬天我

是 熱撚到傻

ok謝謝

diu

30度都嚟 想輕生

出街無著衫

做咩講粗口

我冇戶口
戶口是借來，始終唔方便

點解你要推垃圾post🙁

仆街有聲😂

我個人垃圾

不要推謝謝🙏🏻😅

救命

咩

我已經癲咗

你不嬲都係喎ching- -

\/ 天啊！！！？！？！！

裝爆爆王玩先

好 加我

睇下岩唔岩玩先- -

實唔啱咁on9

講到我好正常咁

唔知你

喊左

短衫長褲都濕

想睇

再熱都唔知點算

Face time you

93337828

我揾緊天台

今次又邊個

可以着性感啲

唔明 每次都係我

再見

平胸肥婆可以點性感

識分身？

第100個禾

留個位俾你？

精神分裂？

骨灰龕位？

人格=.=

10lv了-,-

勁
加禾

床房床位

一陣加 轉左玩ps4

我收緊租

想租幾錢

太鼓laa==

=,=下我收租

我打自己個肚好過啦- -

牙哥買埋個軚係做乜

有錢到...
買埋比你玩咪好囉 想要多個阿哥

有限錢啫

up下
我想買ring fit但唔想食炒價

amazon囉 16000羊平過買罩

唔要-,- 我唔急玩 我買左好多game
早幾日買左just dance但未玩

amazon有咩問題
部switch封塵有個ex送好撚想掉但又覺得浪費
想放咗佢但又好on9連線都無埋

16000 yen都算炒價 遲啲先
放左佢有咩問題 點解on9

唔知 見出邊都好平買新都得
我仲要連線都掉埋==

一定有線賣既 買條新既再賣=,=
我再留意下

= = 玩luigi鬼屋

其實你都想玩

想玩gameboy

gba 模擬器

5色

google咪有 不過唔知仲有無game down
我場場都mvp 係咪太勁-,-

我夠係

你不嬲都勁嫁啦- -
個個都知

收皮啦

惡到

不嬲都惡㗎啦- -
個個都知

岩岩識你果陣好溫柔
是你變了 是你變了

其實我都仲係好溫柔（◞‸◟）

違反商品說明條例

連登仔太犯賤
要兇先聽話

我受軟不受硬

睇得出 瓜瓜

又笑鳩

幾sweet